15:00
1 recortado o logo
2 criado o repositorio no gitbucke
3 criado o projecto laravel
4 colado na pasta do repositorio
5 configurado o git username e email
6 feito o commit
7 feito o push 

8 instalado npm install
9 git-ignore está ok

10 sacadas as fontes para fazer o embed
	opensansregular => ta no google
	-Gothambook => convertida para o embed
	-gothambook light =>"       "   "  "
	
mix.copy('resources/fonts/','public/fonts')	

npm run dev
16:45